核彈都唔割 之 WARS割唔割

利申等咗打喪屍幾廿年但唔想係手足

唔割 但唔該包好自己 唔好野到比其他人